不如整番個教材比黃絲仔女教育藍絲父母親戚

唔少人嘅父母親戚都係無腦藍絲，盲撐中共/黑警。覺得可以集合大家嘅力量，整番份藍轉黃教材，羅列親戚可能會有嘅錯誤觀念，再用番證據去反駁佢地嘅論點，逐一擊破，講到佢地信為止。

舉例：年輕人被人煽動、外國勢力、香港警察比起外國警察已經好克制、唔會無大台 無大台年輕人搞唔到咁多野、總之暴力就唔啱 搞亂香港就係錯、律師唔持平 偏幫示威者......

最好圖文並茂 有埋片 做證據反駁佢地嘅論點

推

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

大家覺得有無得諗